死 ser？

我load5到 咩都睇唔到

Same

終於load到啲

共產黨打到嚟

慢到pk

入5到但覆到

Yes

502

yes

X2

連登又講中咩
比人DDOS 呀？

我都係

+1

lag

5你老母
唔字都唔識打？

例行ddos

垃圾共產黨淨係識ddos

5知又發生什麼事

load得比平時慢